今個月轉ＨＫＢＮ優惠一覽，有意可提供推薦碼，兩邊都可拎帳額回贈

想拎HKBN個推薦人賬額回贈同參加佢個抽獎，六七月HKBN優惠如下，如有興趣可提供推薦碼。

被推薦人轉台可拎到$200賬額回贈。另外6月1日至7月29號轉台同裝埋HKBN家居寬頻，被推薦人(同推薦人)可以參加大抽獎，有機會抽到iphone XR 128gb, 仲有其他獎品, 有興趣可PM, 俾推薦碼你登記。

有意, 想請問大埔收費點樣?

麻煩俾俾推薦碼，想知觀塘收費如何? 500mbs夠用嗎?

500mbs 你幾多人用先? 1000mbs我6個人用, 你少人應該500mbs都夠? 可以上呢個網睇你個區收費

不過我見佢而家join 1000mbs 都係$238, 簽24個月, 仲有myTV Gold送, 包好多節目, 仲抵過我個陣~ 你怕唔夠用就試1000mbs囉~又唔係差好好好遠

我推薦碼: (CHENGKH90314)

想轉HKBN好耐, 用左你個code登記, 希望抽到iphone 啦... 呢排Update完IOS愈黎愈慢!!!